啱啱係長沙灣道運動場十字路口巴/絲打玩家入

啱啱大型online攻略就到尾聲
我就見到有一班玩家係度爭論
由於後面玩家被 Boss Cut斷
所以有絲打想番去一齊打Boss
就比一個企咗上欄杆嘅巴打屌
巴打就想快閃send RB之後閃水
絲打就想番去救玩家
但大家都唔知後面有幾多Boss
所以就互屌

講咗咁多
我想講四個月大型online
支持住大家嘅係信任
我知大家有時好關心玩家安全
有咩事平心靜氣傾
一人退一步 求一個最好嘅辨法
好唔好？

Btw欄杆巴打玩家頭髮染咗特別顏色下次戴番頂帽真係好易認又要企得高而且有記者影住

一句野解釋晒點解場運動會輸

支持住大家嘅係信任

緊記

信任

佢地屌但都好平心靜氣

一開始屌得好勁架